黃大仙手足！即刻落巴士！！！

CCTVB已經影哂你哋上邊㗎車！！
快落車！！！！！！！

黃大仙有9係商場！快閃

推呀
Now 都影到

既然諗住散水, 點會全部人上同一部巴士架, 入黃大仙商場做街坊先走

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

屌！

希望手足係巴士安全離開

同意！！！！所以快啲落車，班狗會知道你哋去邊

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV

推

落巴士做步兵啦~

push

有冇咁白痴呀 快走啦 咁多記者一睇就知咩事

小心有鬼 小心有鬼 小心有鬼
你地比人捉左 無人救到你地
快d落車！！！！

仆街狗叫記者自己影自己

通知手足呀
東方 01 CCTVB 都影住

Push

唔好亂咁點人，商場已經比啲狗衝咗入去，商場已經唔再安全，地鐵攝實通知🐶，兩面包抄，好彩有街坊幫，安全第一，今晚收工先，唔好送頭

上左 42C 朋友，業成街落，行條樓梯去 KCC 或大連排道好多 Partyhouse

推！

落車可以開傘 唔好比人影到

宿舍勁多狗

落車呀屌！

唔好地鐵站落車

落車 呀 推上熱門 手足要睇到呀！

痴撚線 睇到勁嬲

安全地方落車呀弓

安全地方落車呀！手足！

落車呀！

街坊幫手！

黃大仙即時，追緊幾個手足，廢老係咁屌

黃大仙果兩架廿四座一架eu去緊觀塘方向

安全地方 落車

落車呀！！！！！

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第44日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第3日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑

好撚樣衰

又係tvb

其實點解要上巴士 行車慢又會塞 好易俾人夾

叫黑社會又唔撚比?

即刻落車

睇到既快手叫人 分散落車呀！

屌 有藍屍報串啊屌你老母

推呀 落車呀！

快d走啊

快手落車呀！

蘋果 live

藍屍報案，黑警就有大條道理停車調查

東方 01 CCTVB 影住哂...

而家就叫影到應啫
但如果影唔到
巴士係最好散水工具
至少啲狗未必夠膽搜巴士
咁多人

屌 衰撚左

屌 一早話左會截 巴士

小心

屌

仆街tvb影咗你地上咩巴士呀屌

仆街 原來真係唔可以用個人八達通

捉到？

42C ?

屌出事

係唔好全部人同一架車

...

推。

好似係 上哂車

屌你老母 巴士有藍屍報警啊屌你老母

出事...

啲狗已經上咗 42C 拉人

有同車報警呀 屌佢老母

上咩巴士呀

屌啊
成班死曬？

仆街

唉..........

呢個畫面好似似層相識

唉

成架車俾人捉哂 我屌

全部上同一架車 冇撚腦

狗上左巴士

懷疑呢班新手勇武，831，91後仲唔換裝一堆人上車

ip都唔使check影晒…

搭巴士咁大罪

快閃失敗喎？ 有做過野咩？拉乜9

捉唔捉撚到邊個報警

DKLM

落車啊手足！！

求下各位幫我推Post
唔好辜負連仔呀

所有人入黎同我認撚住呢班仆街

快啲叫街坊幫手....

最多帶番差管搞你48小時
告唔入

明知有人報警巴士司機一定要停車 好心就禁停部車走啦

唔洗報都捉鳩你啦

又送頭

有幾多個?應該唔係全死

HK01 報串!

屌你老母死藍絲

答巴士是錯誤！車速慢！又塞車！好易追截！同地鐵唔同！

屌你老母 巴士邊撚個報串

上bus起碼俾黑社會殺左都有人睇到
地鐵死左唔會有人知

又係個個白衫狗

cls

APPLE講左係有人報警 先去拉

有人報寸㗎，有藍絲乘客/途人㗎

成架拉

衝落下層踩油?

痴撚線 上埋車

tvb影撚住哂 多得tvb

唔洗報串 記者live睇到晒

9成係仆街01/CCTVB

報咩串 成堆記者影住42C 傻既都識截啦 仲要全部人同一架車

太張揚

記者話有人報警

屌，全部拉尻晒

係
nowtv都影到
其實睇live都知

……唉屌

點解會搭巴士

垃圾tvb/01

吹漲

一鑊熟

01直播有藍絲狗話打左999，叫左截停架巴士

肯撚定有人報串

呢班真係蠢撚到

頭先蘋果影住手足上嗰架42c 唔係黃大仙去青衣方向㗎咩

根本要化整為零，換衫分散坐其他車

以為佢地一開車就會落番曬車撚狗
點撚知
做乜鳩

定反方向？

以後如果有記者跟住唔好搭公共交通工具

Push.

唉 記者又跟埋上去。。班恐怖份子好難唔知佢哋行蹤

On9

頭先睇直播，一大班人坐同一架巴士，重要咁多傳媒影住，真係好難唔被捉

已經一獲熟

唔識講 成班人上車 咁多傳播影住

Eric Wong死全家

咪住先，可以拉乜？

撘車冇比錢？

黑警死全家

真係好on9
大大個cam 影實
幾個記者跟住你 仲搭巴士慢慢走

點會上巴士架

報乜罪行
警察話有人報你吹得佢脹咩

蠢過隻豬 答巴士

麻煩大家集中火力推下面法律post

［法律] 搵到逼黨鐵交cctv方法，一定要推！個post沉得好唔合理

請各位手足share出去 問朋友又好點都好
拎到cctv 就可還原真相!!!!

截停搜查只可以搜袋

搭巴士，拉乜先

班勇武成班友上一架巴士，一 d危機意識都無，咁嘅智力點解可生存到而家？定係有鬼煽動特登要求一齊散水？

有乜可能會咁樣撤退。。。

拉你48小時都煩

真？

佢地快閃失敗喎 拉乜春？有無做過野？ 睇左live無耐

南館果邊上架

屌⋯⋯

有乜理由比班記者跟哂上車

唉
即使唔係即刻拉
全部點晒相, 之後同旺角, 黃大仙D片慢慢認人, 衰晒

屌你老母 睇到好撚激心 仆街撚樣藍絲

就算藍c 唔報警，一大班傳媒影住，D 犬點會睇唔到

唔落車先wtf

我覺得係有鬼專登叫人上同一架

有冇gear架?

唔知好嬲定好笑 咁多人影住仲上車

依家坐巴士都唔安全了

捉咗兩架

影住 但唔會知去左邊

散水就遠離記者,成班ON9

南館係去青衣方向

地鐵咪又係死得幾個出口

報串嘅死全家

呢條撚樣想出名

你信？唔通無人報班狗就啊追捕你咩

因為直播

不完美 可接受 可改善！

你地今日企得出嚟，已經勇過99%香港人！

唔好諗咩放頭唔送頭，你地真心覺得要做既野唔駛理其他人意見！

睇住直播成件事好弱智

今日可以放行... 相信之後都會預約拘捕

經驗唔夠

九龍灣42c

點算

有差佬上巴士 牛頭角下邨

推推推推

唉 好灰

唔好再快閃啦

GG

講到明要拉哂勇武 都唔醒目？
散水都要一齊入巴士搞咩呀

唉 啊知嬲定笑

車牌

差d同立場哥哥嗌埋一份 狗既邏輯真係理解唔到

手足下次跟甩左班記者先啦唉

屌
一獲熟

依家藍絲興玩報串篤灰

咁樣捉到可以告咩？

問題唔係快閃,而係冇準備點閃

蘋果直播害死啲手足

話明快閃
點解會比記者跟住...
做完閃不留痕跡先冇仇報架麻

全香港睇住上巴士

用腦呀，唔係打機，冇得復活！

靠自己對腳走啦

推，係佢del ac前要backup

屌
唔俾人撘巴士？？？

又拉左幾多個

連登係咪要開個戰術意識post
D細路連逃跑都唔識

乜都告唔到都會打你一身鎖你48HR

根本唔應該一大班人上同一架車

蘋果直播害撚死百幾個手足

個記者豬閪咁蠢

記者直播住玩快閃
未到步已經俾狗包
上巴士團滅⋯⋯唉

認真講句 狗 真係會睇住晒所有直播架⋯⋯

7到 岩岩望到仲諗巴士有無鬼
跟住就即場送頭

2個幾月,最柒都係今次,再次證明

前線係智障

散水=化整為零
一齊走死硬

個記者都幾濕鳩 邊間
不嬲唔出樣唔爆行蹤先係架嘛

今日可以搜巴士
聽日去可爆入你屋企

你怪記者不如怪自己咁多人影住都上車 仲搭咁遠博比人拉
經一事長一智 下次散水梗係分頭啦

彩虹應該落車啦

係咪有d走左？ 好似少左人

有冇方法可以救手足走

咁點解去咗藍田方向

幾個台都有影
咪撚賴蘋果

唔係，應該純粹冇諗咁多？
應該係經驗少

車上仲有幾多人

屌,真係好7嬲,睇住live 已經各得唔對路,記者一路跟住
想沖落去兜走佢地,但已經曬巴士..

一齊上都唔好成堆一齊坐啦

上上層換衫聽歌扮路人會唔會好過成堆黑衫坐埋一齊

邊個天才諗搭巴士

on9上同一架巴士

應該不斷上車落車 再KEEP住換裝
最緊要係 散開！！！全部散開呀！！！

條友出手掂記者 比匡哥收皮

同問

落到場其實好驚, 潛意識覺得一齊行就無事
問題係佢地只係得30幾個, 根本係少人

唔好話有鬼 我諗佢地心諗上左巴士覺得安全姐
應該上巴士前變裝 or 上巴士立刻變裝

北館上㗎

你出去做前線囉屌你老母

非法集結
遊蕩罪

有無前線講下點解

唔關事
散水慢慢行比人跟到
影埋上邊架巴士慣邊個

成班一齊上巴士，頂，一獲熟

你最撚醒呀冷氣軍師

抄曬牌 唔拉都仆街
下次上巴士唔好上曬同一架

架巴士係九龍灣比狗擋住左

你老母就智障

仆街啦 截左車

有無佢條仆街樣

仲有01

根本唔夠玩,勇既呢兩個月拉哂
又有傳媒跟,咩行蹤都睇哂,但係冇傳媒跟班狗又亂黎

肯定屈老藏

蘋果話車上仲有十幾個人係架車

又黎

蘋果直播害死啲手足
推到手足知道
以後行動小心直播
因為你嘅位置會一清二楚

以後踩單車出去發夢

捉條毛咩

唔好閙前綫啦！唉

巴士咁慢都上
仲有記者跟

唉 好撚灰 又少左d手足

成撚日著黑衫，好心著街坊裝啦

巴士仲要有cam

tvb cable apple都上晒車
同埋你知道有記者影住你, 就要做相應行動

唉...........

唔淨止係蘋果直播...

搭巴士真係好危
行得慢易俾狗截

上了都下2站走啦

唔好比on9仔分化到

拉晒成車未呀咁 人哋一大堆閃咗啦

快閃
要出奇制勝
唔係記者跟住
大搖大擺快閃
又要上多一課

背景圖片已說明係狗

記者有責任去跟架喎 手足要提高警覺就真

可能係喺北館上車
但係影住馬路
所以就影到對面嘅南館

不分化
黨鐵又唔可以坐
佢地可以簡咩？

Ching有啲唔講道理喎

現場記者職責就係要緊貼最新發展

嗰d 0.5唔洗理 慳返啖氣繼續推國際

關記者撚事咩 賴得就賴

走咗好多架啦

快閃就唔會俾狗捕到啦

我睇live係藍田啵

就咁排隊上車 唉....

鎮定，搜唔到攻擊性裝備，告唔到，最多48

而家CALL律師去 有冇用

有冇人hit and run太平門

勇武真係有勇無謀盲反冷氣軍師淨係識狗衝
對方警犬都冇腦但有有腦既指揮

其他乘客好無奈

記者朋友唔該你唔好咁樣害手足

地球setting
睇落又係D唔識privacy智障藍屍
有冇進一步資料

班狗非法禁錮？一係拉一係放
屌

幫手

啲人話係01 live害死班手足究竟發生咩事？有冇ching可以講解一下

屌你老母 8點提你地醒水 幫手瘋傳 無人理

8點已經見到紅底01跟住你地
你地唔理
仲要跟人上巴士

點呀分化撚係咁洗蘋果

但頭先睇上車係塞爆架巴士架,而家好似少左好多?

策略上錯左，鬧都無用，下次做好d
907 交通壓力測試，請多多支持

有記者跟住仲叫快閃

啱呀

48加鎖定左你身份都死啦

新車太平門要扑一輪先開到

黨鐵打散去坐 揾個地方再聚?

P牌仔

居心可測

唔係匡哥, 係RAPPER 哥哥...

48都夠比人打到半死

而家啲狗唔講證據

剩低的智力35左右 滿分100

咁樣玩法輸part都輸死啦

屌. 要坐車都跑遠D 先坐吖

附近一大班狗喎師兄

我又唔見上面有手足喎

記者唔係敵人亦都唔係朋友

警犬做咩撚

蘋果個陣轉左太子wor

好過你讀毅進 返人老母個閪啦

點解咁多平頭裝

唉 經一事長一智啦 我地冷氣軍師又唔好係咁屌班勇武

係01 同ONCC 唔係蘋果

蘋果有 blur 咗巴之士嘅畫面！

勁撚近跟足全程
由狗鐵到巴士 有影大頭

好多豬籠

721
811
831

見佢地黃大仙站出去已經好危
無哨兵就衝出去, 太古快閃就係衰狗衝
究竟我地係咪生活係平衡世界

可能帶左d工具
搜袋就已經可以拉得

唔好屌前線
唔好屌記者
諗下點幫好過

記者一直都話係持平 唔好亂講野
今次係成班咁樣上巴士

影撚住42c岩岩

唔殺狗我同你地割

我覺得記者都係客觀報道事實姐

咁成班上同一架巴士咁....
我都廢時講 廢時打擊士氣

絕對係前線行動既問題
絕對係失策
無可抵賴

垃圾CCTVB 害死手足啦

係九龍灣啦

p牌你好

宜家啲巴士九成有定位
禁個制就知你架車係邊
要巴士走只可以分散走
混入人群

記者話係因為走得好急先會咁

Mark埋樣同地址 方便秋後算帳

現在是快閃
上車就換裝
換車要頻密
有記者跟就散，無記者跟就搵地方再聚
聚就做，做完就回到人群
之後仲想快閃，行動模式一定要改變

記得讀熟地圖先出啊

未夠謹慎 第一下走得甩就掉以輕心咗

咁撚蠢都唔屌唔怪得兩個月黎冇進步

記者係有野就影
咪撚屌記者

又一次教訓

有咩權叫全車人手放頭後?

放心，肯定告唔入，搭車唔犯法，有頭盔口罩都唔犯法

01 發生咩事，無追post?
有冇人解釋下

點解要屌記者

記者只係報導事實

出警犬做咩撚

真係智障，連profile都唔隱藏就學人玩篤灰
篤都算，仲要走出黎認叻
下次小心D啦

起碼唔好坐哂同一部車先啦

記者角色理論上係中立
唔好輸打贏要害到佢地失去中立身份

你識講唔識做 收皮啦

怪咩姐佢地想架?
我想問check到有gear係去過示威咁點,邊條法例唔可以?今日又無火咩都無,點暴動

唔理想，要改進

你都on9
不嬲呢D都係自保
選擇性報導？
以後邊個信記者

依家巴士都有cam

推 有狗係九龍灣上左巴士

淘大德福九龍灣人落去幫手呀！

不嬲都地鐵安全過巴士 就算係上次太子站發生左事都係咁話

巴士 搭1個站就好走，一係你就換裝

冇警戒心,冇危機感

下次搵家長接啦

已經被捉，仲點救⋯

應該上車搭一兩個站就好落車散啦 唉

今次教訓

係要放甩班記者先，再行遠些少扮成人群中散水

blocked

記者係中立 佢職責就係要影野
屌黎做咩姐

黨鐵不了

其實喺太子快閃完就要散
成班記者影住 佢地又一大班人一齊行
已經做唔到快閃既效果

快閃講緊係要出奇不意嘛
你地曝咗光就做唔到既喇

每次夾好去一個地點+搞啲乜(eg 重建黨鐵站)
搞完即走 咁先係快閃

班狗冇可能全港所有地方都佈防得哂

淘大德福牛頭角九龍灣人落去幫手呀！

無眼睇

又係頭先屌立場個隊狗

其實901機場都奶過野
我親眼目到D人好似走難咁係咁逼上架巴士度 第二層full哂都仲係咁上
點知架巴士又係俾差佬截 逐個抄牌

自爆 快叫手足改名icon

個黑警大陸仔咁既樣

?

話封就封 真係不了

唔識點講

都話前線係智障,黑警現在坐係狗屋睇直播, 時間到自然有人送頭

前線太想draw noise
但又唔知而家風頭火勢

光頭狗控制下自己情緒啦

問題唔係直播, 係自己走入個籠
車上有藍屍報警, 巴士司機係藍屍都仆街啦
大家戰術意識係咪真係咁低

可以點幫

裝備上要再be water 一d，轉單車頭盔，面罩變t-shirt 包頭大法，眼罩就變運動黑超，黑tee 變任何淨色tee（無logo無記認)，底下再著另一件淨色tee 變裝。以上物件周到都係運動用品，一切正常。

但洗唔洗未開波就跟足全程呀
咁搞法仲點叫人出黎

做法唔完美 可接受 但要改善
大家要學下對方核彈都唔割

戇鳩篤灰藍屍

冇錯 旗都冇

踩單車有冇得諗

搭巴士點非法集結 同遊蕩
declare arrest果下都要有合理charge

雖然而家班狗想點就點

個一柴好撚煩，有冇人識佢

Tui

Donald Trump 神之一手已打出 不過無港人關注 無香港人理

重要POST 幫手推

唔關記者事

隻癲狗俾人拉開咗
大家唔好怪記者 記得記者只係中立
佢哋有權影到任何野 係保障緊大家

屌 咁唔錫身上巴士
巴士又慢又難落車
勇武真係要錫身d 吸取教訓 一個都不能少
核爆都唔割席

巴士車身有 cctv , 上車位, 車尾

Mtr 影曬
你覺得真係會冇事？
成班一齊搭巴士
你有冇見過賊打完劫搭公共交通工具走？
想成功 我覺得好難

全程直播,搵返片認人,01一定俾, 捉人無難度

狗唔講證據，直接抄牌＋48小時折磨你
之後遇到紅底法官就直接charge襲警、藏有攻擊性武器
告唔告得入都好，成個人廢左，仲會有狗不斷騷擾你

大濫捕時代，行動一定要更小心
不流血、不受傷、不被捕

但上巴士既跳車都唔掂 坐黨鐵仲有得混人人群走

觀塘泳池對出有roadblock

I know what happened la
WTF
同埋用八達通佢又真係可以check9你
不過都兜頭捉到人
希望佢地乾淨冇嘢比人入到

【萬眾期待】
香港人九月日程表正式出爐！

歡迎入內討論及製作文宣。

係48個鐘比人打到死呀
求其告又人保釋比錢 宵禁 定期報到唔洗成本?
比人記左名之後咩活動見到又麻煩
仲有3個月仲以為用咩帶GEAR犯法呀就唔捉?
天真

黃大先中心要幫手

你唔可以咁樣講
出事嘅時候咪又係靠佢哋影

個傷心柴癲夠未

開平安門走

黃大仙中心要幫手

無人割 其實你明唔明咩叫割?

而家快閃成本好高，一定要用 15 min rule , 仲有唔好諗轉場，完咗即刻唔同方向散水走人

影埋巴士Number
你都覺得冇問題

僅小小位宣傳下

幾個LIVE影住，冇人報警全世界都知上左42C啦!!包括POPO

快閃其實零GEAR最好 攪完換衫散水

分化撚煩唔撚煩 乘機又分化勇武 又責怪記者
每晚有活動連登都有呢d分化撚出沒 呢班人跟本沒撚出過黎 出過黎活動都知好少上到網

九龍灣嘅手足去幫手！

手足電話開錄音呀

其實有制一禁就會車門開

傻仔嚟 幾時輪到佢講嘢

不割但一定要改善,亦請連登仔唔好屌到咁盡
無人想架

手足互雙交換下裝備

街坊look就最好 雖然都會搞

cls又分化

做法不完美可改善
不分化

捉鳩佢 屌佢老母

根本乘搭任何公共交通工具已經係on9啦

屌你老母呀 , ON 9

又要諗另一邊, 如果冇記者影住, 手足可能俾人溶左都冇人知

記者全程live影住佢地上巴士 真係同現場斷正無分別 睇怕坐底都非法集結
危機意識真係要提高，
宜家警察已經唔係驅散 係圍捕 務求勇武少得一個少一個

01
Tvb全部跟撚住呀
如果蘋果唔跟，一樣比狗周到
蘋果唔跟，到時班手足比狗打到仆街，都無人影

無蘋果咩都無 係做得唔好 但唔好分化

唔出奇，畢竟831會吸收更多人加入

冇睇~岩岩圍完邊度搭巴士?
好明顯係新手冇經驗

同意

比人拉完48 保釋後再見到自己公開比人屌on9

公安樣

agger, 真係唔好怪記者 人地都係報導事實 無責任要保護示威者

其實而家啲平日快閃好少再放催淚彈，可以考慮唔帶豬嘴

仲要自欺欺人到幾時？

黑警排期排到藍屍官審
仲要打你性侵你一獲再要你保釋
基本上唔洗再上街

岩岩先得閒睇 想問是否全滅

但無直播又隨時俾人溶哂都無人知

雙面刃

唔知係咪添馬個班
個班好似新新地 叫冇裝嘅散 自己留係到
要人屌先肯一齊走 跟住人地走左又屌和理非走哂
不過冇聽過話轉場

快閃一定要熟地頭，方便放甩記者隱於人群同知道邊度安全離開

我諗係大家心痛

咩事

從來都無人話割，係想大家醒少少

我覺得閒日呢d街坊活動先係王道呀

牛頭角街坊落街。。。。。

屌 黑警死全家

蹆乜撚嘢後10米呀 DKLM

因為記者 救左幾多手足你唔講
記者中立
佢係將對我方有利無利既野都作紀錄
屌咩記者

黃大仙街坊呢

成班喺度屌記者係咪戇鳩，你估冇直播就唔知道咩

九龍灣手足幫手

推撚爆佢

滅團？

快閃點會有記者....好撚矛盾呀

831咪中曬招，一樣扑街

傻鳩豬柴

你老母就賊 0post狗
出街犯法? 戴頭盔犯法?
去拉哂d地盤佬先吠喇

Play smart please!!!!!!!!!
而家玩法唔同 唔可以用以前果套
要識得點樣彈出彈入

好辛苦, 每晚咩都唔做都好似受折磨咁
原來大搜捕真係有用

語氣好緊要呀

有冇人走到？

牛頭角街坊幫幫手

所以應該現場散開 換裝 再入商場坐下扮行街

佢哋直播其實已經係保護緊
太子如果冇啲記者，根本冇人知發生咩事

今日快閃送頭行動

咁事實今晚就係衰呢樣

唔完美,可改善,
係巴士捉左都唔會告到d咩

講十幾萬次 重點唔係告唔告得入
係乜都未做就入去俾狗撚48個鐘

自己保護好自己

究竟有無人可以制衡到班撚屌

成班撚屌恃住自己有武力就係到吠

唔好比直播跟著影
影就分頭散

今時今日仲有人話 根本告唔到乜 真係on9
人地玩你48 已經玩殘你啦

人地可能係新手，剛剛加入

搭巴士唔係錯誤, 俾記者影住, 一大班full gear搭巴士先係問題
撒退係要融入街坊, 化整為零

蘋果youtube fb直播都有⋯今次含家產

呢D唔係一直都要做嘅咩

手足留力中秋月圓夜先同佢哋玩舖大啦

告得普通襲擊

小心又比前線屌你冷氣軍師
前線決定送頭 尊重啦

客氣啲好無
佢地自己會反省
唔洗見到你打幾隻紅字先識反省

搭巴士個班拉晒?

即係個快閃唔夠快
十人以下最好 攪掂即走 唔好等
攪唔掂都走 擇日重賽

我屌

但我睇開掛之達人四台聯播，好似班狗上車之前已經走咗，有段時間係四台都無畫面

如果有做

就唔洗搞到咁

呢位英勇白衫頭先推撞立場記者，幫佢搵仔好好保護啦

黑警已轉戰術，同時開始有記者長期影住前線
我地都要諗戰略應對，鳩屌有撚用咩，下次做好d

賤到

告？笑話黎？

有, 只要有人同以前工聯會一樣, 班狗一定唔會再敢埋身

有咩問題

送夠頭未？？？

有人喺度帶風向

自己ON9 1-2站好走
點解咁少人 , 走了大部分?

點解會著gear同埋比記者影住都上車架

大安旨意真係好危險
前線被捕，仇者快，親者痛
痛失手足又打擊士氣

而且好多前線手足都好鐘意夜場
每次快閃完一區，就一定要集體轉區
無錯，係集體
仲有真前線講過「唔可以見到狗就走」

我唔係想指責，但做事一定要小心
現在一旦被捕，就救唔番

我覺得快閃玩完一個地方就返屋企訓，
無謂轉場再玩。
而家d 狗應對到熟晒，你地鑊鑊都黃大仙、深水埗、旺角。

人地只要喺呢幾個高危點擺幾十個防暴就足晒你，除非搵到d 新地方法

不完美 可接受 要改善

就我睇，我真係第一次見到呢D咁嘅事

推佢老母

Eric Wong呀

刑事毀壞口罩

改善方法: 行完街就散, 第日慢慢行

好有可能係新手

今次係7左

冇睇直播 有幾多手足比人拉咗

其實走左好多 我相信未走既應該無GEAR係身掛

記者平時幫左100%，佢地跟住報導其實好正常

睇住直播

唉 有時真係唔識講 人地兄弟爬山各自努力 唔撚係叫你班人無勇派係到圍威喂 唔對路走啦 話仲有人留係到 咁咪各自努力囉 就係呢D位俾汪汪入哂 搵幾隻鬼 係到咁易就捉鳩哂 又話咩黨鐵唔安全 留係原地醒到孫中山都起番身屌鳩你 快閃 個快字呢? 留精不留情 搞完野走啦仆街 你地吹雞又唔係還拖 咁係到守乜鳩 要表達意見洗你咩 出去遊行百幾萬人啦

成車 20個應該有

講過好多次記者唔係你朋友 唔會幫你
你覺得幫你係因為事實 道理企係你嗰邊 所以先幫到你

手足真係要小心，如果唔係即場拉到，合作，祇要無攻擊性裝備，係落唔到charge，最緊要鎮定、合作、唔好走，因為走都係合理懷疑，保持沈默，搵律師

點都撐

佢依家360度全方位錄影你個樣, 身上著咩
返警署慢慢係今日旺角, 黃大仙既片搵你出黎
點會搵唔到
之後朝早5:30 上你屋企拍門, 再即刻搜屋

希望佢哋冇事放返出嚟

From 立場 有市民在黃大仙商場內被便衣犬撞

衰D講句
人係要買教訓 好似發生左831咁

告唔入,成班廢狗

快閃就係要夠快
仲慢慢走比記者吊尾係咩玩法

唉 經一事長一智
勇武真係捉一個少一個
點都好 核爆都唔割

玩快閃點解要上GEAR?????

不要說送頭
試著說犧牲

睇唔到live 而家係拉定抄牌

九龍灣先截到
四美街同彩虹村落車大把位走
呢兩個站唔落真係等送頭

太大班人一齊走 散水要散 有d搭鐵 有d行幾個站再搭鐵 有d換返裝搭巴士 有d行路
希望全部人唔好有事

不割席 不分化

從來都係，玩一二個就走，一玩多一定出事

有冇巴打絲打知道拉左幾多 😭😭😭

有冇諗過新聞自由？ 人地都要維持返中立
同樣佢地都俾班藍精靈屌淨係影狗

第四權本身就係中立

一齊係怕落單。

諗下好啦 班狗依家冇底線

未拉

要唉檢討吓快閃嘅定義

直播係最快知道情報嘅途徑

由7點幾開始睇live
可以成班記者跟住尾
01仲要全程live住

其實重點都係甩開記者姐,咪講定邊個站再集合之後
全部走散哂再聚番

我講事實
直播有曬
依家係現實既問題
唔係你話冇就冇 陰公

唉仆晒街
快閃唔好再比記者跟呀

黃族宗親會 睇個名都知咩學校

係，仲要最好謹守 15 min rule ....

依家咩情況？

我覺得勇武以後行事要pair一個情報員

九龍灣好多狗車 bewater

lish

四美街夜晚靜撚到 但多車走
彩虹村藍絲廢老

Eric Wong

黃大仙商場有人比狗拉

最好統一通訊台

可以低調d lor

甩左d記者唔得？一定要比佢地影住？

又唔似示威現場

sorry按錯負評，想推!

Tvb 01都上哂車
做咩屌蘋果

call 律師

巴士個面暫時有無拉人?

有經驗嘅越來越少。

拉緊，巴士停左，狗上車拉人

覺得記者害左成班手足既 用下腦啦
你諗下當日第一次機場打個大陸人單野之後 第2日記者會 個個記者都冷處理左件事

得罪講句 戇鳩

真係好撚on9
過海個程地鐵已經估到會出事

不完美，可接受，要改善⋯
下次安全時小心直播⋯
有危險果時大嗌記者⋯
CCTVB 有時都會留啲好嘅live 嘅⋯
下次小心啲喇⋯

要發夢用太空卡打去老點佢地搜車

認住呢條仆街報串

佢哋都影唔到狗啲Number啦
咁點解要影個巴士嘅Number啊

宜家人地咪走緊，咁係咪下下好似機場苦行先叫走呀？今次係巴士比人圍，唔好係又屌唔係又屌，定你以為㩒個撤退掣D人一秒就消失哂

當佢地識預知咩

唔識講, 叫手足唔好再快閃, 又俾人話係鬼
俾意見點樣快閃, 到最後都係有人被捕

麻煩推爆！
[廣傳]出賣黃大仙手足既人

你地做理虧既野就唔好比記者跟啦
D狗依加會mon著直播

megabox未見有狗
走去九龍灣中

係咁話班街坊非法集結

真正快閃
唔係應該記者未到就已經走左架喇咩？

使咩同佢遮名

多人一齊行動目的就係準備打,唔係打咁多人一齊撤為乜?唔係以為可以有兩場下話?

咁你出手囉咁多嗲，自己垃圾就咪撚叫人做，廢柴

不完美 可改善 但下次不要犯同一個錯誤就可以

咪屌手足
要屌就落街屌狗

？

香港嘅自由同呢條撚樣嘅髮線一樣

今次又幾多個 ?

係晒上層。。。

屌手足不如屌班狗啦
我地敵人係邊個呀依家？

廿個？

香港無機制告警察
可以去行之有效嘅監警會投訴

蘋果一上咗車已經九秒九轉咗太子直播⋯
你講你係咪01派嚟嘅⋯

如果有認識的人在巴士，即刻幫佢 call 律師

巴士有幾多手足...

同意 下次唔好係記者面前上車

九龍灣隻狗癲咗

依家班狗剩係識講非法集結月口暴動
黃金日日都好多人係唔係非法集結

推到隻篤灰狗仆街

法庭

上層好多路人
其實有堆陸路走咗無上巴士
有啲一早落咗車

完全睇唔出犧牲嘅點係邊 快閃著GEAR做咩 話比狗知叫佢捉你?

其中一位巴士上乘客，唔肯定係咪手足

咁撚大個點遮呀

上層手足

如果有認識的人在巴士，即刻幫佢 call 律師
98190979/64616642

屌，係玩快閃就一開波掉幾個氣油彈走人啦

前線唔好成日屌冷氣軍師啦，佢哋有上帝視覺，又網上大量實時直播update 有啲嘢真係佢哋最快知最清楚

不如重點討論可以點幫到佢地

咪就係
帶頂cap帽帶個口罩兩支筆都夠啦
唉 話明忍手等908美領集會909美國復會 以家又送 根本愚勇 我唔識再幫佢地搵藉口 明知以家係玩拉人玩圍捕 撚完10到15分鐘就速閃啦 快閃係會企係到成個鐘唔郁嘅咩？危機意識完全
唔好怪我屌前線 我真係愛之深責之切

岩 前排走足 散水要低調d

以後寧願搭狗鐵好過搭巴士啦

狗鐵雖然都危險但係起馬出事唔會全滅

定啲黎
佢地首先被捕係巴士上
黃大仙同旺角佢地都冇做太多過激行為
所以俾狗拉四十八個鐘先算啦

但蘋果都影到個巴士號碼
不過因為我唔知01都直播緊
一時情急

同車乘客好惨

好心痛

又非法集結

唔好再話啦,大家諗下點做仲好啦仲細咩

下次快閃唔好帶GEAR 啦又唔係擋子彈/守路障
比狗捉到會係一個好好既證據
街坊LOOK 都可以玩快閃姐
折欄果D 你有工具用完周街劈左佢都得啦咁平

支那01, 同百份報 直播晒你地既逃生路線啦......

黃大仙街坊好勁
又屌走popo出商埸

full gear快閃 仲要比記者live住? 當自己KOL?

推呀

唔話下次咪又係重覆 屌

42c好多人坐架喎 一陣又亂鳩咁拉

推左先

其實一出黃大仙黨鐵 知道成班狗已經埋伏緊嘅時候
就算唔捉鬼 都應該要提高警覺
點知一過馬路 就全撚部上哂同一架死亡巴士 仲要成隊記者跟埋上車
我真係冇野好講
下次改進啦 如果你地大步檻過...

麻煩盡叫九龍灣街坊落去支援

如果有認識的人在巴士，即刻幫佢 call 律師
星火 98190979/64616642

無記者影, 撚狗就無意思
就係要俾香港人睇撚狗過程

好多記者一齊上車
點會影唔到

其實都係。話明快閃梗係市民身份隱藏式攻擊。著gear搞乜😪😪

轉載 C&D Interior Contracting Company Limited
香港鰂魚涌海澤街28號東港中心1408C室

聯絡電話: 37054330
WhatsApp: 63508191
傳真: 37054330
電郵: pj1101hk@hotmail.com
聯絡人: ERIC WONG

小型工程承建商號碼MWC 2207/2012

依家狗咁癲，勇武唔好出黎送頭啦，而且你罵佢佢都無痛，同埋佢地根本唔care市民點諗，佢有權真係可以24小時睇cctv捉你告你，成交太高啦

831

小型示威， 黑衫黑口罩一定會俾人針對
大型示威， blackbloc 可作掩護..

係嗰個位上車，根本就個個台都影到

真係覺得自己開party咁，玩完散水當旅行完一齊坐旅遊巴走咁？一d危機意識都冇

。

入到去點會無傷咁行出黎

非法集結事小，新屋嶺 😢😢😢😢

直播快閃一日遊 你講我做

記者報道事實真相
就被講成篤灰
又唔係聲稱手足，打份工真係好難做

又係果把死人女人聲

大家千其要保護呢啲證人！

死全家啦 分化狗

DLLM

有無手足去現場聲援下

憑什麼上巴士截查啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊軍政府

真 快閃唔需要gear 又唔係打

玩過assassin creed, gta, mgs都知點樣先變番隱匿啦, 仲叫埋記者上車

[反思] 依家好似去到樽頸位 突破唔到
就係還手 依樣野
由6月開始,7月 一直升級 近排既升級好似停止左
我地所有死物都可以破壞 就係冇對傷害我地既唯一敵人做過任何野
只係不斷既搵仔 對方其實冇怕過

呢啲係咪新手勇武 仲用緊圍威喂心態

九龍灣拉晒?

每次衰一樣野, 下次先學識?
其實好多走位既野,唔洗犯錯先識
如果要奶過一次先識, 我諗拉夠幾萬人都會仲會有唔同錯誤出現

俾多啲生意佢

岩ar 係地鐵容易散水

點解黃大仙次次有衝突都會響警鐘？

wts班人無做d咩

去到邊都話非法集結
快撚啲申請全港6點後宵禁啦on9

d警犬打句相信前線，尊重前線，唔好散水日日都引到傻仔送頭交數

都啱嘅
咁下次早啲走啦

多謝直播嘅傳媒

觀塘狗屋出面都set roadblock
諗住一網打盡 慳啲啦黑警

應該專登扑爆掛

其實差唔多
而家地鐵見你著哂gear可以即停

sad but true

目的：等啲狗搞埋藍c

睇晒全程 一開始係MK已經一頭問號...

咪係囉⋯我唔覺得手足做錯啲咩⋯
只不過係冇留意記者直播大意咗啫⋯
下次留意翻咪得囉⋯佢喺車度拉都charge 唔到啲咩嫁？得個拉字啫嘛⋯搭巴士犯法呀？
係屌都應該屌果啲下下話要疏散，又唔俾人搭交通工具走果啲黑警喇係話？
班手足見唔對路都走喇⋯
可唔可以唔好再係又屌唔係又屌咧？
我係勇武都會俾啲手足屌到冇癮⋯做錯咪改囉⋯
咪撚同一句說話講十幾廿次喇唔該⋯

見佢地幫記者過埋石壆先走就知大獲

其實冇乜激烈行為，班狗過份緊張

祝願佢間鋪平安無事呀真係

快閃你閃一個就OK，第二個通曬天

推爆

衝動口爆左

Diu

report自己del comment啦on9

新玩法 音波工 大聲公播歌 放喺狗屋附近坑渠 上面放狗屎

篤灰狗

咁勇玩快閃 不如一齊玩機場好過啦 快閃狗屋無意義

速龍裝個個唔似

如果有認識的人在牛頭角巴士，即刻幫佢 call 律師
星火 98190979/64616642

Cls立場個記者自己講緊野個白衫行埋佢撞佢

跪求黃大仙九龍灣居民落去撐場

發你個夢啦 死開啦 扮哂野 冷氣軍師

可唔可以打鳩班狗

拉晒定仲搜緊?

已經一堆人屌緊

收野阿喂～香港自由之書又出黎收野喇，入黎睇下今次收咩

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

搜緊

快閃機場要行二十公里

想問拉左幾多

22:02 防暴警察仍在巴士上查問乘客，有部分乘客被截查身分證後離開

佢好難證明邊d係架wor

二十公里快閃

你由612到依家都發惡夢
辛苦啦

一大班人撤退一定要坐黨鐵 坐巴士連走既機會都無

盜竊喎

ご署名をお願いします！
香港における政府当局による強権的な動きをけん制するため、日本版『香港人権・民主主義法案』の議論を開始することを日本の国会議員に求めます。
Please submit your signature!
We are asking Japanese parliamentarians to start discussions on the Japanese version of the Hong Kong Human Rights and Democracy Act.

麻煩大家幫手簽同share. Thank you.

快閃避着黑衫

對於香港人黎講 20公里已經唔算得係咩

我諗起一句 你咁樣我係唔會驚嫁wor
要突破既 勇武一個比一個少
去過發夢 夢入面見到既大家都係好細膽其實唔敢沖 勇敢既依家1個1個咁少
和理勇武係缺一不可 我地要小心 有警覺依場戰爭

好似好多人出黎會屌9 佢地 但係行動既 其實唔多

呢班送左頭
帶頭果個係咪鬼

校巴要安排好

經驗不足姐

成4個站都唔落車 唔知好嬲定好笑

真係似岩岩開account既新手，升緊lv
如果走得甩果班 拎埋其他手足既gear走甩左 應該就無野

鬼你老母咩 2019年啦 仲捉鬼

除非個個冇gear

依家記者太貼，散都要有計...

黃大仙隻臭雞好撚煩

播歌喺work 佢地會有幻覺 攻心為上

屌完手足未 諗下下次點樣做好d仲好啦

頭先個個都重裝到快閃豬咀上哂裝做咩

所以咪警權過大
冇一方可以制衡到

勇武停下。
一直和理非等美國通過民主及人權法案！

上層另一個

如果行路行幾個鐘真係好易畀狗追到喎

睇樣睇衫都知
同埋重點係影晒你個樣, 裝備同衫
返警署慢慢睇今日旺角, 黃大仙片
最慘係仲要日日驚有狗上門
D狗會朝早530上門拉人, 再搜屋
好麻煩

有咩gear先，得口罩就唔驚啦

好心咪屌前線住啦
根本喺現場就好難時時刻刻睇電話
幫手搵路走好過啦

黃大仙電話瘋狂斷線可能有狗偷聽

popo

無錯 留一留力
罷課既 都係學校 日日見 可以做好多野 大家支持大家
小組模式 個溝通會好D
中秋一齊出街賞月

香港01報串㗎

唔排除有鬼水佢地啦..但亦都可能係佢地大安旨意,覺得咩都無做,唔通真係屈佢地答巴士無俾錢咩
點知真係成班popo上晒車,塔晒番去先再諗

係巴士到點走？
除非識瞬間移動

成班狗係警總睇直播啦

咁都驚真係個個留喺屋企算，出得黎預咗最壞打算，我都大仙友，食過幾次糖水，雖然無咩事，但走之前都預咗48

唔洗屌啦唉
今次係反面教材，大家以後醒水啦，唔好太太意

我覺得係警覺性問題
大家出得黎行
要有預左 你輸左係十年先得
唔係出黎撚下狗 好開心 咩都唔洗理

有哨兵,有煙霧隊，有旗手，有冇人係負責上網mon消息？

01 由搭黨鐵去太子開始已經一直跟住

雖然01係紅底
但又唔算係報串，記者係中立既

快閃就咪着黑衫
no gear
要純街坊裝

屌你老母香港01！

仲要有like

警覺性
有記者係附近 就應該停一停 等佢地走左先再快閃
除非你有野係想記者影到

真心覺得唔應該再black bloc (民陣吹雞除外)
而家個玩法係非正式玩法
唔好諗咩投訴警察, 民事索償, 咩法例要出示委任證已經無用 大家要鬥無賴
所以我真心建議呢D圍警署活動大家可以casual D
(一黎可以將黃藍民意混埋一齊 只要當刻條街夠人多 警察好難做野)
一齊叫下支持警方嚴正執法 到時狗狗出到黎望 "仆街 個個街坊look 捉邊個黎打好?"

大家一齊口裹說不身體很誠實

屌你負評你呀 你先係鬼

大把人比人影到，邊得行上門，我612比炒過牌到依家都未有狗上門

俾狗mark實, 高清360度眼屎都影埋, 集中睇片check
同普通出去發夢個data size完全係兩回事

呢個咩料

當POPO自己唔識收料，要靠條契弟報警咩
警戒心經過兩個幾月要提高架
上巴士就輕輕鬆鬆到觀塘？

正想講

下層卸裝手足

要香城online 更新公告。好多人唔知 仲用緊舊玩法

希望手足冇帶gear...

德福 九龍灣站 ～42c被查

仆街喇⋯⋯⋯rthk影到有個好細個既男仔，搜到佢有full gear⋯⋯⋯⋯⋯死梗

TVB:曾經想啟業邨落, 但有人話唔好, 然後上返哂

有個人係狗黎到個陣show左張證比佢地睇 唔sure係咪佢

徳福有街坊carry

小朋友黎

大家諗下 如果今日既示威者四散唔同交通工具
1個上呢架巴士 2架上小巴 3個坐地鐵
差佬架架車都截咩?
到時擾民既係邊個啊?
係班傻閪差佬啊

其實佢地出左馬路, 果陣唔敢入地鐵站, 唔敢入黃大仙商場
又真係無位走
急起上黎得巴士可以上
但係又驚落單, 同埋唔知幾時有狗衝出黎
所以要play back返轉頭, 一開始快閃黃大仙, 出地鐵站果下已經好難搞

啟業落都遲啦

果度你可以點走
成個輔狗總部係隔離

見好多帶左 ....

之後見到個類似既人落車拎住狗盾同著便衣狗背心 便衣會咁既咩

好多分化撚上水

P牌開始甩 留言前請起底

黃大仙街坊要落街幫拖呀

要搵識佢既人搵律師幫佢呀

問題係果陣佢地好急, 果度大約30人
唔知等唔等到10部車既時間

香港停左鐵之後 根本唔應該轉場 轉唔撚到架

大家查下政府交通規劃就明 講到明係鐵路為主 巴士為輔

要唔要扔裝

理解到就唔係叫popo

其實前線下下着住full gear搭黨鐵係咩諗法？
cctv乜都影晒班狗直接睇到，同車一定有藍絲報埋串，帶兩三件衫加帽加反光眼鏡搵位換唔係好啲？

依家狗咁癲，勇武唔好出黎送頭啦，而且你罵佢佢都無痛，同埋佢地根本唔care市民點諗，佢有權真係可以24小時睇cctv捉你告你，成交太高啦，根本依家冇任何野可以監管到濫暴濫捕既警察

同馬尼拉挾持人質事件有咩分別？屌你老母香港狗察

個死肥閪好撚型呀 我大個又要做黑警

黃大仙街坊同我出晒嚟

入返坪石邨有車走

頭先立場個光頭佬啱啱又係到亂吠
有無人搵埋光頭仔

其實夜晚係現場除左巴士真係無得走....
只可以講轉場係錯 應該散

一個站已經好危險
仲搭咁耐

其實鬧黎做咩
有咩人係唔洗撞板就知條路一直行係啱係錯
呢次錯咗 下次咪唔好再犯
緊貼手足有冇俾人拉 吿咩 幫手諗辦法 仲好啦

著住FULL GEAR仲想周圍遊擊 仲要靠公共交通
真係英雄主義上腦

好多狗車去緊九龍灣

屌 咪再送頭

低能仔咁

聽日瘋狂幫篤灰狗嗌狗糧到會

而家太子又聚一班人

過左3個月仲未有教訓?快閃 BE WATER 有狗上裝備準備閃 狗散左再閃
有啲仲要齊GEAR玩快閃 話比狗聽叫佢捉你?
你地係咪太低估啲狗 話哂都警察黎有訓練過架

分散走
換街坊裝（如果可以）

架車仲未放

大大力推

警權過大

不如大家咁樣諗
其實快閃同打劫金鋪無分別
你覺得打劫金鋪之後, 走唔走得甩?
D賊會唔會搭地鐵, 巴士, 交通公具?
通常佢地都有私家車接送, 但係有私家車都有機會俾差佬捉到
當你明白快閃同打劫金鋪係同一樣野
你就會明白面對緊乜野程度既圍捕

Agger. 只需要普通口罩，踢拖，普通整色 T 一件

on9.... 就係要全民black bloc
而唔係你返工就白衫，放工仲要返屋企食埋飯先考慮著咩衫

當全香港都黑衫，就無人係黑衫

agree 你老母

有撚病

希望黃大仙快啲散唔想再有人犧牲

apple 個梁銘恩點報導架將乘客叫做示威者

拉哂定點

等於班賊打劫完銀行搭巴士走咁

勸大家真正街坊look，一除gear都路過既冇分別，完全冇痕跡，班警賊捉條撚

街坊都有鬼

自己得個UP字就收撚皮啦，你自己縮係屋企最撚威呀，用精神定念力抗共？

搭巴士其實無事，但點會全部人一齊搭
be water變咗be river 一齊流

唔著裝 警察有顧忌
同時走佬唔怕搜
除非有吹雞大日子
如果唔係風險大

等得黎已經唔係快閃

仲要唔換衫 巴士有cam架

岩岩黃大仙應該完,因為已經比記者影到曬,快閃通天=完

Eric Wong呀，追下po啦

縮返入你老母個西度咪撚出嚟獻世，自己用把口就世界第一，果就自己拎野就人地做，有事就當自己再世孔明咁

黃大仙今晚有活動咩?發生咩事

公海admin黎

用下腦都知普通日子唔會全港黑衫啦

好彩既係今日太子黃大仙咩都冇做過
巴士比人周到果班應該告唔入
但48比心打鑊甘好唔抵

又有鬼

01多死藍屍睇

長期日日鬧Popo所以自己信左佢地係On9
但其實講追犯Popo都有訓練開
同意樓上，打劫金鋪仲搭巴士慢慢等落車

下次直接打電話俾前線

屌黎有咩用，諗下D有用既法律意見，睇下拆唔拆得甩

black bloc依然有用
依家冇地鐵，需要轉玩法
快閃完需要立即散水

分散走入屋邨換裝,將gear畀街坊放上樓

ひ

啱啱無睇直播，佢地係被包所以要上巴士定只係後面有狗? 如果後者一直向前跑咪得，班狗點跑得郁

I suggest we come to police station together in queue and confess the guilty of illegal assembly.
We act in this way and avoid of being treated violently. As police do not have evidence to prove the offence except our confession statements. We shall be bailed and the charge shall be dismissed by the Court. Obviously the police may not have enough number of staffs to deal with such huge amount of cases and we decide to show that Hong Kongers are not afraid of police.

立場LIVE 有黑警直接表示 擺明叫市民曱由

用下腦都知就係你呢d on9 成日叫人唔好黑衫，所以先咁撚多手足比人拉啦屌你老母

多唔多人比狗拉

請用電話報d流料俾狗聽

仲係2014年咩

跑上村有機會走得

仆街 入左我棟大廈

拉咗幾多?

依位立場記者係邊個？
喺隻狗講完曱甴之後一輪嘴咁講冇斷過好勁

知唔知班手足送去邊個警署

我有朋友係個架車

跪求

police station will be closed
useless

唔好淨係識批評， 分開搭公共交通工具，漏單點算？

龍翔道對面馬路有狗同入左黃大仙中心
佢地驚過橋黎到廟呢邊就決定上巴士
其實走樂富竹園方向好安全

上車時有直播嘅仲有CCTVB、東方，未知有線、now、立場同港台有無

唔會即場拉, 除非有攻擊性武器
但已經影低晒個樣同裝備, 會抽後算帳

雖然講係無錯
但變相係自我審查緊
令真·前線更危險

In that case, we have legitimate reason to surround police station.

決定如果走果時，捐gear比路人呢？

人稱跑馬哥哥

當你再出聲叫人真係要走，就大把mon post狗/真心送頭黨屌你冷氣軍師有本事去現場叫（跟住就可以拉多個

佢係咪想咁樣->

睇live仲做緊stop & search 未見有手足被捕

求片

have same result as tin shui wai police station last time

太遲了，前線要自己醒水，唔洗人提

你又有乜高見呀？

快閃
分散做小隊走
換街坊裝（如果可以）

要開始檢討點轉埸
離埸應分小隊唔同方向走
等做live嘅仆街紅媒跟唔上

其他狗：屌行啦仲搞咁多

呢個幾好

推！！！！

係咪全車拉曬?

根本就承機涼冷氣慢慢做...

5次機會5個站都唔落

Bragger

Agger

你諗多左
遊行現場都大把人拎都唔敢 何況出邊

DLLM 架巴士停左幾耐

自己冇睇野鳩Up比人話就發老脾？柒咗就認plz

五毛狗
返屋企睇下你老母
有無俾人屌死先啦

到底有冇拉到人

話無就無可能

依家無人驚你支野呀傻西

暫時未 仲搜緊身

RTHK live 影到搜到gear ,你話呢

檢討同鼓勵係咪重要啲呢？
唔好一味話人地點點點

手動置頂，走

咪玩啦 平時遊行現場大把人 生理鹽水都唔敢幫手拎走

佢地上巴士照道理應該有時間上網
求其一個TG 或者連登應該都好多POST 叫佢地即時落車啦...

而一刻唔拉都會凌晨上門，手足再出門都要好小心。因為一定入跟蹤名單最緊要係朋友識醒水，幫手足收埋晒屋企啲電腦先

記緊防毒口罩用嚟防催淚彈，快閃都唔會等佢射催淚彈，T恤忍者裝夠做啦。有POPO 變翻T恤啦！夠喇

叫囂 破壞社會安寧

又好聲好氣？

街坊都即場拉啦 巴士捉我又唔覺得會放左先

九龍灣手足上呀

Black bloc行動完要即時換裝，否則反而更加容易比人認住

狗乸把聲好撚八婆

叫都唔撚得？

入面有冇普通市民？好惨冇得走

應該唔夠料捉，影曬就算

收皮啦講緊野個條八婆
你地班黑警就真係破壞社會安寧

真係好多人

見到個個都好細個中學生咁款.....

其實帶gear犯法咩

收嗲啦臭閪 !
你地瞓先啦仆街

落車啊

差婆收皮啦

係啦，而家隨時tg同警棍⋯保護自己都唔得？！

都屌左咁多獲 講下啲解決方法都好啦

牛頭角有位阿婆係咁鬧差佬係狗

叫死差佬開槍射死佢

差佬郁都唔敢郁

講地址俾巴打聽啦， 傻西

我認為唔再Black bloc 標籤自己係"示威者"
只要全部示威者都係casual look 咁就代表全部在場人士都係示威者咁解啦? (建制最鍾意既強詞奪理)

建制區議員

係告你唔入，不過班狗唔係弱智，會mark你入list日後慢慢對

以後走都只可混入人群，唔好再坐交通工具

搭個巴士又要查，著黑色衫又要查，咁上次白色衫果d又唔查咁耐，又唔去捉？

你仲覺得佢哋拉人需要原因咩..

唔好呀

仲問有Gear犯法呀，搭車犯法呀，雷射筆犯法呀
到底要天真到幾時？

拉你返去48 慢慢玩

成日呃ot鐘 哂曬香港人錢

我估告唔入 但會捉返你48個鐘先

繼續深化警民既沖突對未來既活動有幫助
前線好波

睇到直播報警呀